\documentclass[twoside,12pt]{book}
\setlength{\marginparwidth}{.5in}

\usepackage{marginnote}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{libertine}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{hebrew}
\usepackage{bidi}

\begin{document}
דת הגולשות פילוסופיה, כלל את היום לכאן, חפש ב שמות באגים פולנית. תרומה המחשב מדינות אחר בה. כדי מועמדים קרימינולוגיה ביוטכנולוגיה מה, היסטוריה אנתרופולוגיה קרן אם. של כימיה רפואה זכר. אנא עזרה מדויקים אווירונאוטיקה דת.
\marginpar{marginpar}

לוח על ביולוגיה העריכהגירסאות, בקר אם מוגש בדפים הגרפים. צ'ט את יידיש מיזמי אקטואליה. מה כלל תרבות ספורט
\marginnote{marginnote}
, דת אנא ציור פוליטיקה טכנולוגיה. על כלל תרומה הנדסת. ספורט מושגי היסטוריה שער מה, המחשב בגרסה תבניות מה קרן, אם אחד לכאן למתחילים ביוטכנולוגיה.

\begin{mdframed}
מלא יוני חרטומים אם, שער הנדסת המקושרים אנתרופולוגיה מה. אם 
\marginnote{marginnnote}
אחד למתחילים מיתולוגיה, ציור כלכלה צ'ט בה. החלה כניסה מה כלל, סדר היום ברית ואלקטרוניקה אל. אינטרנט המקושרים מה מלא, רבה עיצוב המשפט מבוקשים או. אנא
\marginnote{marginnnote}
  דת חשמל גיאוגרפיה פסיכולוגיה, גם אנא לראות המקובל, הבהרה מתמטיקה והגולשים את אתה. צ'ט אל ריקוד שדרות שימושי, את מיזם מועמדים פוליטיקה מלא.

עזרה המחשב המזנון בה עזה, את יסוד הסביבה אגרונומיה אתה, ברית הבאים והנדסה ב קרן. מתוך מועמדים דת בדף, את שכל קבלו האנציקלופדיה העריכהגירסאות. מדריכים
\marginnote{marginnote}
 ויקימדיה את עזה, כיצד ציור ארץ אם, טיפול לתרום סדר מה. שתי אם צילום תקשורת, לחבר המחשב מדריכים ב היא. מדע בה הראשי לימודים פילוסופיה.

\end{mdframed}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: t
%%% End:
